龍門冰室續排長龍

龍門冰室續排長龍

龍門冰室紅磡分店連續兩日獲大批市民光顧，門外大排長龍。
劉永明攝

【本報訊】「黃絲」餐廳「龍門冰室」的紅磡寶其利街分店，前日遭惡煞打爆玻璃闖入大肆破壞後，一連兩日都獲大批市民光顧支持，門外大排長龍。

損毀的櫥窗玻璃已架設木板待修，有市民在木板上留言鼓勵：「我們支持你！香港人加油！」

昨晨11時許午市前，該分店已出現排隊人龍，顧客絡繹不絕，至午市時間門外更有超過60人輪候入座。任職零售業的麥先生認為，該店老闆選擇在反修例運動中表態並不是錯，每個人都有權表達意見，自己會加倍支持「黃店」。他形容龍門冰室食物質素不俗，定價為「良心」價格。

相關新聞：倘不作非法用途沒違令

顧客木板留言力撐

居住港島東區的鄧先生與同事專程「過海」到來支持，他指自己過去曾光顧龍門冰室其他分店，「老細有良心嘅，我都會支持！」現場所見，損毀的櫥窗玻璃位置已架設木板，不少市民於木板上寫上字句，包括「我們支持你！香港人加油！」及「良心商家」等，亦貼上「香港加油」貼紙，向龍門冰室表示支持。

事發在前日清晨5時許，當時有數名職員在餐廳準備開舖工作，突然有四名手持鐵通的男子闖入並大肆破壞，推翻枱椅及掃毀杯碟，又打爛玻璃裝飾及收銀櫃電腦等物品，最後將門外櫥窗玻璃打爆後逃去。

■記者劉永明

上一則
上一則
華星冰室：譚詠麟非股東

下一則
下一則
網民制裁藍店 餐飲生意跌35%

倘不作非法用途沒違令
Telegram非絕對安全
美議員轟京操控選舉主任
紐約網民眾籌買物資助前線
入境處收緊婚姻及出生查冊
高院延長禁令阻滋擾警宿舍
黃之鋒：馬太唔想做DQ刀手
民主派指蔡亮非「左到甩肺」
挑戰何君堯 盧俊宇遭恐嚇
維景葉子祈擺街站遇襲
民建聯涉冒區議員拉票
外交部官網突刪挺林鄭言論
和你返工返學 抗爭變日常
學界游泳賽 人鏈抗打壓
中大練武班 教逃亡技巧
守護市民 醫護今遮打反警暴
巡遊重慶 朋友，你好嘢！
大選後赴台 管浩鳴：同佳一併考慮
聘台星級律師 埋單料511萬
管浩鳴候選港島教區繼承主教
台北公園「太子站」供獻花
前線傷者3,000 醫生隔空療傷
毒性強 中者火燙 警拒公佈藍水成份
華星冰室：譚詠麟非股東
網民制裁藍店 餐飲生意跌35%
遊日陸客塗改繪馬「願榮光歸中國」
國泰客量跌 送機票益員工
憂常識書不符現實 小學棄教警題材
黃之鋒列名人 中學遭狙擊撤教材
泛民去信李家超 轟警侮辱段崇智
街頭藝人唱《榮光》遭警推撞
打護牆義工13拳 司機囚5月半
7.21恐襲案 飛天南撤宵禁令
推事主頭撼牆 撕紙男判社服
食環工葵涌清牆 10警戒備
陳帆稱勿將政治強加港鐵
盧偉聰申請 法庭頒臨時令禁起警察及家屬底大狀指範圍太闊 記協斥損知情權

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

大家唔好集中一間 仲有好多小店等緊被懲罰！
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

分散d去其他黃店啦

仲有好多黃店，唔好集中一間

幫襯小黃店啦
明天下午3點尖咀見